% Copyright (C) 2007-2015 TeXniCie A-Eskwadraat <hektex@a-eskwadraat.nl>
%
% This file is part of the A-Eskwadraat LaTeX collection and may be
% redistributed under the terms of version 2 of the GNU General Public License
% as published by the Free Software Foundation. See LICENSE file for details.
%
%% $Id: stiekemext.sty 826 2018-01-17 13:36:08Z peterspeets $

\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{stiekemext}[2009/02/11 v0.1 Commando's voor het verstoppen van dingen op verschillende niveaus]
\RequirePackage{xcolor}
\RequirePackage{ifpdf}

\newif\ifkleur@stiekem\kleur@stiekemtrue

\DeclareOption{geenkleur}{\kleur@stiekemfalse}
\DeclareOption{nokleur}{\kleur@stiekemfalse}
\ProcessOptions\relax


\newcounter{stiekemext@huidigniveau} %notulen.cls kan zo kijken of een besluit, ap of advies wel in de besluitenlijst, aplijst of advieslijst mag komen.
\setcounter{stiekemext@huidigniveau}{4}
\@ifclassloaded{notulen}{%Vertelt aan notulen.cls dat stiekemext geladen is.
\notulen@stiekemexttrue
}{}

\newcounter{level}
\setcounter{level}{3}
\newcommand{\setlevel}[1]{
	\setcounter{level}{#1}
	\ifpdf
		\ifcase#1\or
			\pdfinfo{/Keywords (Intern)}\or
			\pdfinfo{/Keywords (Adviesraad)}\or
			\pdfinfo{/Keywords (Publiek)}
		\fi
	\fi
}


\ifkleur@stiekem %Omdat de notulenklasse deze kleuren gebruikt, als stiekemext is ingeladen, worden de kleuren voor geenkleur expliciet zwart gemaakt.
	\definecolor{niveau1}{named}{red}
	\definecolor{niveau2}{named}{orange}
	\definecolor{niveau3}{named}{green}
	\definecolor{niveau4}{named}{black}
\else 
	\definecolor{niveau1}{named}{black}
	\definecolor{niveau2}{named}{black}
	\definecolor{niveau3}{named}{black}
	\definecolor{niveau4}{named}{black}
\fi



\newcommand{\geenkleurstijl@stiekem}[2]{\ifnum #1=1 \textit{#2} \else {\color{niveau#1}#2}  \PackageWarning{stiekemext}{Geen stijl voor niveau #1. Gebruik niet optie `'geenkleur'!}  \fi}


\long\def\niveau#1#2{
	\setcounter{stiekemext@huidigniveau}{#1} %notulen.cls kan hierdoor zien of een besluit in de besluitenlijst mag
	\ifnum\thelevel<#1
		\ifkleur@stiekem
			{\color{niveau#1}#2}
		\else 
			\geenkleurstijl@stiekem{#1}{#2}
		 \fi
	\else
		{\ifnum\thelevel=#1
			\ifkleur@stiekem
				{\color{niveau#1}#2}
			\else 
				\geenkleurstijl@stiekem{#1}{#2}
			\fi
		\fi}
	\fi
	\setcounter{stiekemext@huidigniveau}{4}
}



